可惜呀 sob以一分之微今年不能再創佳績。

2019 年 第7輪英超 9分 曼聯歷史上最差開季
2020 年 第7輪英超10分 一分飲恨

關你撚事咩
sob今季咁撚廢 車狗都贏唔到

只好下年再挑戰過

騎撚住垃圾曼wo

上年9分到最後都騎撚住車狗
咁今年10分咪

屌你老母 般爐比你燈到超勁

到時先講啦
曼聯以前夠班霸 依家咪又係挑戰緊十年冇英超

我不嬲想sob留底

沒獌迷入來挑機🤔

挑佢機 佢咪話曼狗又接龍當駁咗囉
再唔係就屈毛 無撚敵

咁講事實姐
曼聯打個 接力當蠃
唔係第一日既事

收皮啦屈毛狗
嬲到阿狗疤狗都要屈做曼 學人扮豁達

下講句屈毛句當論點呀？
唔滿意咪 咪玩五毛post羅

又要人cap出嚟先肯認呀？
笑鳩你on9就五毛 又想扮無講過？

次次淨係識覆一半

唔見你覆得曬我

死啦 依家得一個人 無得屈接龍

自己同自己接都得架
曼狗基本招來
醒少少啦

我玩膠唔會玩到日日開愛回家post囉

咁打稻草人一定係車狗基本功啦

唔識答一係就老屈，一係打稻草人
其他人玩下野吹捧下你 你就當撚正自己波台kol咁

答完又話老屈

曼狗真係當自己立於不敗之地咩

講事實我港父基本功

又要開五毛post 比人話五毛又要嬲
又當又立

係 我個啲係五毛post, 反而吹奏愛回家post唔係
唔知邊個立於不敗之地

求其9up當答咗呢招跟你學

我跟曼迷學 跟返次序
佢地教我 我教你

我有認睇愛回家 次次都認
係你地唔肯認姐

大大條list係到有撚得你唔認咩
認咗就等於無問題？ 你弱智？

嗱，又打稻草人，仲好意思兜

都話曼迷 講事實又話屈係基本工
真係佢地教我 點打稻草人呀

下 你唔肯五毛
走來屌我認睇愛回家？
曼狗唔知醜都係基本功

我邊忽五毛啊傻閪，搞清楚邊個打邊個未？

係 總之你話曼迷咪曼迷 阿狗曼狗係你眼中都係曼迷嚟架啦

上邊講左 開五毛post 比人話五毛又唔認

你冇做咪話冇羅

原來認咗睇愛回家，就等於日日開愛回家post吹奏tvb無問題 學到野

搞清楚 曼狗就曼狗
咪係到認親認戚啦好用肉酸呀
真係以為曼阿同盟咩

你講撚到實牙實齒，咪搵個po出嚟囉
係到得把口話有就有

敢做敢認有咩問題？
唔敢認個堆柒頭點都係我下邊啦

全能鐵衛Chambers係曼，醉右係曼
你自己講完話我認親認戚，食撚懵咗你咩

搵野證明我係五毛未呀，唔係點認呀撚頭 淨係識打稻草人，反你就係五毛

我個陣就講五毛既
你依家又冇啦啦變曼
想點撚樣？

我就算開五毛post, 條list都唔會咁撚長

邊個重敢反我愛回家？

大家除左褲先好入。

楊明 條撚樣係東張閪望講點樣酒駕

愛回家係咪波台神劇？

波台有波睇啦，大家快入

愛回家 有gable Bonnie睇

愛回家 又來完美icy

喊左 金城安拎最佳男配角 好感人

愛回家改做播足7日後 準備收皮

痴撚線 愛回家改做 播足7日

緊急牛奶狗請入 垃圾清冇得續約 從此唔會再有垃圾清

愛回家件藍絲新加坡肥婆今日做主角 大家咪撚睇

垃圾清隻腳真係世界級

今晚icy又做女主角 愛回家

愛回家 又反送中

愛回家 又反送中

愛回家 今日又有垃圾清 大家快準備紙巾

愛回家 安妮坦依d淫婦 大家頂到幾多分鐘

愛回家 旗袍icy 淫到

有冇手足覺得愛回家 icy好正

愛回家：sing hallelujah to the lord。 大定點睇 重反唔反？

屌你老母 愛回家又教壞人 教人點叫仔女比多d家用

所以我一直有認有睇

你唔認走來屌我認咪搞笑

依句佢自己覆我=我話佢曼？
你曼狗智商有冇50？

認咗就等於無問題？
日日睇tvb仲好意思話自己黃

睇tvb仲要開post吹奏同五毛有咩分別，你最多咪隻認自己係五毛嘅五毛

上邊同一樣既問題咪覆撚左
不過曼狗loop都係基本功

睇tvb最多咪藍
定曼狗唔識分藍同五毛？

佢係上面屌得你最撚金啦 佢係咪曼狗啊？你失憶定失智呀

班傻西捧件傻鳩車狗搞到佢以為自己係波台明星

日日開po吹奏仲唔係五毛？定啲post唔係你開架

下
咁關我話曼狗咩事？
佢自己白撞=我屈佢曼狗？
你搞笑呀曼狗

下下避重就輕就以為自己駁到人 收撚皮啦

日日開po吹奏？
真係靠屈？

不過曼狗靠屈都係基本功

笑死
覆曬又係避重就輕
早就認埋睇愛回家 又話我冇認

原來真係無腦 個陣上面成班人屌你，咩隊都有，你一句曼狗圍爐就當答咗，咁都唔係屈？
定你自己自言自語呀

我攞得出條list就係屈，你得把口話我係五毛就唔係屈
雙重標準果然係cc台核心價值

你張圖已經有dd狗啦
個post重有幾件曼
我話曼圍爐100%冇講錯wo

我又唔係講全部都係曼圍爐
你曼狗咁低智商點搞？

日日wo？
係你唔識日日點解
定所有曼狗都唔識？

話你開post你就話有認睇，咁都唔係避重就輕乜野係呀
當你認自己係藍，藍絲學人捉五毛咁好笑

騎師王一定係垃圾轟同妓狗
季季未踢都係前面
季季都可以打J

下
你話我開post 我又認埋
又變左係避重就輕
咩標準來？ 曼狗標準呀？

喂，唔夠講就捉字蝨，又幾多%，又拗係咪日日，好肉酸呀

你幾時有認呀，上面又話自己唔係日日開，精神分裂？

其實真係差唔多季季有 阿迷奴榜首post

一句講曬，你認自己睇愛回家係藍絲都夠啦，既然藍絲就唔好學人話人五毛啦

咁叫捉字蝨？
笑撚死人咩

姐係要我硬食呀？

不過屈完人話人捉字蝨都係曼基本功

五毛唔敢認先柒

開五毛po玩膠又好 真心又好
都係想比人屌五毛姐

依家我屌五毛 你地又唔開心
好難服侍wo

講左幾多次我係睇愛回家？

你話我五毛嘛，搵到證據未呀？
你要人硬食就得，人要你硬食就唔得？
我無老屈你喎，你睇愛回家係事實，開po吹奏都係事實，你自己都話自己認咗架

我邊個po五毛呀，拗咗幾版都未搵到

而家又唔認開po, 明明上一個reply仲係認緊

屌你 自己起自己底啦
當真係冇咩
就算我屈你又點？
學你講 屈完日日 話人捉字蝨咪冇問題羅
要計%呀？

黑人問號？你講緊咩

搵唔到咪認囉，我就成條愛回家post list
學你話，大家識分邊個五毛

咁你有無開po呀一句講曬，定有人hack你呀？

下 日日係邊？

我今日個post呢？

定曼狗個日日定義真係同其他人唔同？

有呀

但日日係邊？
今日個post去左邊？

係，你繼續捉字蝨啦，總之大家起你底睇見一堆愛回家post會識分架啦

你認就得啦，睇愛回家仲要開post吹奏就唔好學人捉五毛喇，本質無乜分別架咋

所以我都講

靠屈唔成功 講句捉字蝨就ok
曼迷基本功

幾時唔認

係唔認日日姐

曼狗屈到日日咁勁

樓主而家轉左做利迷隻狗
可以大條道理咁抽曼

又1001

你真係想駁，咁咪list曬我啲「五毛」post出嚟睇下邊條list長啲囉 唔使係到逐日逐日計咁肉酸嘅，我有開post都一定少過你 大家會識分啦

冇轉到
依家車都騎撚住曼

你真係想駁 咪搵我今日個愛回家post出來
大家咪識分

大家會識分啦，我唔似你無恥到屈毛屈其他迷就當辯論咗

羅蛇好好火

我知大家識分
我就敢做敢認 好過有d人既

唔想比位人入，咁你記得以後咪撚開愛回家post啦喎 唔開或者都有返少少資格捉毛嘅

下 點解呀
我開完又認
想點呀？

係唔認日日姐 唔知你地曼迷日日標準係咩

認咩，無做過點解要認，你唔滿意咪搵條link出嚟塞住我把口囉
又唔敢，結果大家淨係見到你死剩把口係到打稻草人

講到有得你唔認咁

真係有得唔認日日
叫左你搵我今日既愛回家post 又搵唔到

你認左自己唔識中文同五音不全先啦

港父我屌你老母呀

笑死人咩
公海既有邊個唔係死剩把口
你舉個公海曼迷出來啦
睇下佢點唔死剩把口

反彈啦

又要黑人問號了

死剩把口就無乜野嘅，死剩把口仲要無野support自己論點，係到捉字蝨做錄音機就少見啲囉

又冇野support？
我拎正負評個陣就話唔計 打飛機
其他人就真係死剩把口 乜都拎唔到出來

港毒之父 港毒之父 死全家喇 死全家喇

你係咪每一日都開post吹奏有咩分別？你做嘅野都係都五毛無分別 咁都唔係捉字蝨

咁你搵到我啲五毛post未呀，又講其他野spin

我就有條list係到啦

你不如講自己打錯啦
咩我捉字蝨 你自己要打日日
又要怪人

又捉字蝨？
學你

唔緊要啦，大家識分
個個只會見到愛回家post條list
同埋你係咁講，但係從來都無條link比到出嚟嘅所謂五毛post

唔識駁啦？

有好多人正皮覺得關你撚事
你都係收皮吧啦

咁又係嘅，單打獨鬥係少啲野可以攻擊

唔緊要啦，大家識分

咁就得啦，藍絲五毛狗

係嘅五毛

咁事實sob破唔到記錄唔關我事既

不過唔代表唔可以開post

大家識分啦

下 你又捉字蝨？

點搞啊，佢而家變左部錄音機咁

獌狗

你自己認嘅，又失憶？

露曬底啦佢

Ching 點睇你手足同你一樣變咗錄音機

咁你依家又講
唔等到時

踢左第7輪咪講破唔到紀錄

家你話十年冇英超個句？
我舉個例比佢姐
大家都未發生 個post又唔係討論個樣野

太耐無上水
而家人地微博之父
好出名架

咁耐無見 唔使去到咁盡嘛

黑人問號 邊到認左？
上邊講個句係 最多比你話藍 同五毛兩樣野來 識分？
依句我係冇認到架wo

明返難得正常

要既韋狗

#130 #132 #135 曼狗

屌你收嗲啦

落返自己名

等等羅xx又話我講呀

碎油好波

父hack 唔係我講

好啊，藍絲
咁藍記得唔好捉五毛啦以後

我都獌狗

無咁講喎，佢地白撞

父狗邏輯

侵粉

屌你老母，侵贏咗啦！

好少見

呢期港父定囉囉出位D?

嗰一分你地車狗有份送